好消息！免費「家常便飯」服務，青少年醫肚基金即將成立！

推

已定好了!大家多多幫口食呀!

-只要出示有效學生證，開得門你就入得黎，係我地黃色水門海南雞3間舖（西九龍中心，元朗又新街，上環禧利街）
即可免費享用香矛豬扒飯或西班牙豬腩片飯一客（只限堂食）
(優惠期先暫定至22/9)

黃色水門海南雞只有3間分店：
1）深水埗西九龍中心8樓55號鋪（1200-2100)
2）元朗又新街任安樓地下C鋪（1200-0000)
3）上環禧利街泰達大廈地下 (1130-2100)

好鄰舍北區教會【『青少年醫肚計劃』工作簡報】